[爆機!!!!] aoe用村民簡單打爆機

派隊兵仔東邊打仗
之後整隊即刻派村民佔領冇兵力既軍事基地

只不過係簡單既調虎離山計

香港人有大絕: how do you turn this on